不割不分！！！！！

報細又好，報大又好！
香港人精神不死！五大訴求，缺一不可！
政府你唔俾就攬炒！！

今日點都係再一次巨大嘅民意集中，跟住要繼續努力運動！

核爆都唔割